傳 PS5 明年 2 月發佈 效能達 RTX 2080 級數

早前為各位報導過，微軟新一代遊戲主機，將會著重遊戲的流暢度及載入速度，不過作為主要對手的 Sony PlayStation ，現在又再有新傳聞出現，就是關於 PlayStation 5 將會在明年的 2 月 12 日發佈，並有更多硬件上的資料流出，現在一同看看吧。

據了解，Sony 將會在明年的 2 月 12 日的PlayStation大會上發佈次世代主機 PlayStation 5 ，爆料人Komachi透露，PS5所用GPU頻率達到2GHz，浮點性能9.2TB，足足是Xbox One X的2.3倍，相當於桌面電腦的 RTX 2080 顯示卡效能。

配合已經公佈的硬件資料來看，PS5採用Zen 2架構CPU、navi GPU，支援即時光影追蹤，及8K輸出、4K 120Hz遊戲，要有RTX 2080 顯示卡的效能絕對是需要的，而各位都知道，家用遊戲主機的軟硬件，全是為遊戲而設，穩定度、表現都會比同級 PC 更好。

目前尚未知道消息是否屬實，但按照 Sony PlayStation 4 在2013年2月20日發佈，年底發售，因此可以推測，我們可以在 2020 年底購買到。

又4K又8K吹到咁大
講真你做到畫質提升+1080p+60fps就夠
屋企撚有位擺4K電視咩

其實得香港的屋先無位放

大把住公屋湯房都4,50吋啦

2080，吹大d

講到好似Ps5淨係賣俾香港咁

咪玩
4k 49吋基本啦

你估主要市場係香港?
就算係香港屋企都大把人擺得落

2080
到時出埋下一代卡啦

樓上講到4k電視唔知以為一部坐底有90吋咁大普通家庭客廳塞唔落 所以話無知係幾可怕
利申：屋企部4k 50吋

吹大d
宜家都係得2080ti勉強做到4k 60fps
一張都賣緊過萬
都未計其他野

佢想部ps5賣幾錢？

新果張5700XT效能先同2070平排
console會有2080級數?

可能我表達得差
之前ps4 pro要1080p 60fps就開唔到最高畫質
所以我先話只要ps5畫質提升+1080p+60fps就夠
最後果句只係想表達我屋企細冇位擺姐

Rx 5700 xt 9.75tflops
除咗某啲遊戲
基本上連1080 ti都唔過
有啲甚至去到1080嘅level

2080級數但係有4k 120hz

屋企撚有位擺4K電視咩
笑撚死

窮撚冇人權 係抵比人笑既 唉

可能全最低畫質

手機notebook都可以4k啦

駛唔駛 6000 蚊部 ?

唔知會唔會有兩個型號，2k機型/4k機型，多個選擇

5700去到2080級數？呃鳩我唔識野

yeah
識人單人公屋

50吋都咁擺

已經比部tv擋窗
都係睇"愛"

依家唔吹留番出到黎個屎忽俾人吉爆黎吹咩

PS不嬲都唔係賺硬件錢
好似買PRINT咁,真正貴係貴喺墨水度

8K用黎打機

上一代吹到模擬宇宙

出到黎啲game

No man buy(sky)

都係等到FIFA 出game 先會轉
我玩極都係FIFA，2K

tv box

想主機賣過2萬？

SONY唔會咁ON9行返PS3條路去賣貴機掛....

唔會啦
賣game賣到steam咁發過豬頭啦
就算出貴機
平個spec都要keep住有

shut up and take my usd
今日㩒/兌美金 今晚8點遮打見 818維園見
手持美金同午餐肉乜都有嘅時代要嚟啦

2090ti SLI

繼續吹

咩價錢先

到最後一定又係30fps出黎

me住公屋 屋企tv55"但me間公屋是買左的

ps3是高級餐廳

你唔係target customer

同我一樣

等bundle

我有部55吋都嫌細

4K 電視 擺位特別d

咩道理

出機初頭都係賣一部蝕一部
但吹到2080就真係吹大左嘅

9up無極限

2080

4k 60fps 低畫質, 30 fps 高畫質, 1080p 120fps <- 咁樣已經好滿意

計返跌價
2080到時賣4000-5000唔係無可能嘅
咁部ps5賣5-6000都得嘅

Sony咁心急推8K電視做乜

算鳩數吧啦，行到2K 60 fps 當你贏

間屋再細，床尾55吋機本野

上一代? 呢樣ps3 已經吹緊喇

40寸已經有4k

撇開佢係咪真係行到咁勁黎講
電視120hz都唔流行 console唔會整到出到120fps啦 成篇野假到出汁

TV啲佔有比SAMSUNG食晒
唯有出8K

希望唔好學SWITCH
更新嗰部分重大過光碟內容

大把驚依家1080 60fps都唔得

其實平平地2500 都有部4K

咁要賣幾錢部

我唔係冇錢買電視 而係冇錢買地方呀
屋企仲用緊27吋電視 樓上果堆咩40吋50吋我都擺唔落呀

希望唔過4000

今次又唔知模擬幾多個宇宙

其實掛牆唔會無位掛
利申 用緊65

真的話
電腦遊戲收皮

電腦玩到的game 家用機玩到
家用機玩到的game 電腦未必玩到
(特別日系)

RTS表示:

玩mini game時可以4k 120hz囉

god of war

戰略games要用kb mouse，ps暫時唔得，希望出套自家kb mouse(唔好提hori套垃圾)